巴痢好波

巴利一換入黎就整球倒掛世界波比你地班痢狗睇
駁唔駁到呀